和你塞果陣就手足 國泰炒人就變飛雞 又變Dom

我屌曬你哋 唔好咁易比人帶風向啦

五毛又哂一個ac啦

又block一隻支那狗

真話唔啱聽
Block

臭雞